69可靠內幕消息！中央今次一定硬推！

咪玩啦，邊有咁多可靠、內幕消息
呢啲都係啲中国人收咗錢、洗咗腦，想令我哋分化嘅技倆嚟

我只係想講

其實身為一個土生土長嘅香港人
眼見所謂嘅一國兩制蕩然無存
自由、權利、公義不斷被剝削、侵蝕
可能你會覺得唔關你事
可能你覺得自己太渺小
可能你覺得中國政府係咁，改變唔到啲咩
不過有啲事唔可以太過短視
亦都唔好睇小自己
更加唔應該被同化，被奴化
大家要記住
你會比你自己所想像嘅能力更大、更強

23條立法、反國教

每一次都係香港人推倒、改變
每一次都有人同我哋講中國政府一定會硬推、修例
每一次都有人同我哋講中國政府唔會理遊行人數
每一次都有人同我哋講我哋唔得，唔好嘥時間

但事實證明
每一次都係由香港人創造奇蹟
咁多位，我哋得㗎

大家要記住
「國家係屬於人民、百姓，唔係屬於極權統治者」

咁多位愛香港嘅人，今次一定要行出嚟
堅持
唔好猶豫
唔好令件事去到冇彎轉嘅地步

加油！一陣見
69

點都好
對唔住咁多位大佬
我呃咗大家入嚟

wir sind zusammen

行出嚟之餘仲要話俾國際傳媒知

［天佑我城］國際傳媒聯絡資料 #antielab